岩岩有隻螳螂望住我R頭

好撚得意 成隻貓咁

望住你個po我都r撚哂頭

圖？

如果佢學你r頭你就等於謀殺

幾好笑

螳螂